[多圖] 素顏蔡少芬白滑美肌唔似44歲

藝人蔡少芬（Ada）同老公張晉結婚十年，生咗兩個可愛嘅囡囡，但依然恩愛如昔，真係令人羨慕！

呢日兩公婆仲喺社交網打情罵俏晒恩愛，話說Ada上載兩張素顏相，對鏡頭笑得燦爛嘅佢留言讚老公：「出自你手，實是佳作！」跟住張晉即刻轉載呢兩張相，再留言回覆老婆：「模特美，模特美[可愛]」網民見到都覺得眼冤，忍唔住留言話：「知道了，知道了，全世界都知道你老婆最美！！！」不過相中嘅Ada雖然冇化妝，但近鏡下皮膚白滑緊緻，完全唔似就快踏入45歲，幸福嘅婚姻果然係女人最佳嘅化妝品！

1991年蔡少芬還未滿18歲便當選港姐季軍；同年，她在麗晶酒店（洲際酒店前身）舉行百萬生日會慶祝生日，有傳是香港富商劉鑾雄付款，另外劉鑾雄亦傳付出逾億元代蔡少芬母還賭債。

劉鑾雄的前妻，寶詠琴最喜歡蔡少芬，還特地請老師幫她補習英語，教她社交禮儀，以便陪劉鑾雄出席各種場合。

留名睇蔡少芬>韓妹圖

對邊個好呀而家我呀？

對ada仲好！！！！

人乾咁

成街人都睇死你開公司，仲開戲畀佢拍呀！咁多聯絡架？唔洗講野啦我地。

個眼皮塌哂都話唔似44.....

佢把拆喉聲出賣咗佢呢
女人把聲咁 個樣幾後生都頂唔順

你對皮膚唔好咩

似54

我對皮膚仲好!

好地地係要整個鼻

網民見到都覺得眼冤，忍唔住留言話：「知道了，知道了，全世界都知道你老婆給大劉包養過了！！！」

不過相中嘅Ada，近鏡下皮膚白滑緊緻，完全唔似踏入18歲，百萬生日會慶祝生日果然係女人最佳嘅化妝品！

好似我個名咁囉